我要令十三億人連咸片都冇得睇

你以為將呀gphone p個網比佢就禁pornhub? 太天真喇，咁做係唔會令pornhub係大陸度禁。

要做既就係瘋狂upload 8964特攝，維權律師禁片，東突厥集中營記錄片上去。仲可以加埋黃營KOL論政節目。

仲有最究極兵器，就係用deep fake技術去keep刁主席個頭落d GV度，包你一定封。

召喚識deep fake巴打，國家有任務給你了！

張圖死左

key

推1

b

推2

推

跪求deepfake巴打出山

識玩

我記得有av網將啲片打咗西藏獨立咁上下意思嘅字係條片度

pornhub 呢d del得好快

大大力推

deepfake習近平試過未

如果係段av中間插d 8964 呢

要不停換片換圖，好快佢會用AI del

咁用deepfake好似應該得

Del政治片段都make sense
但係del deepfake咸片起碼會make noise
連明星都重save響pornhub, 難道習近平有特權

習近平都係幾正既gay bear

pornhub戰線

咸網不嬲都禁咗

但pornhub都仲咁多虫國片

諗起東方昇

佢個channel仲健在嗎？

最低限度開個acc然後係d虫國人交配片度留句Chinese virus

推，唔好俾佢停

係撚睇ph

arm ar

Push

要揾條亞洲肥佬比人插既片

推
不過殘国支畜冇得睇av都唔撚會暴動

翻牆/留學生

全部留言 China virus

有諗法，推

支那會用佢地張國旗代替

舉報支那留學生你我有責

如果擊中要害，真係封咗啲咸網都唔奇（記住除左pornhub，仲有唔少其他外國咸網）…

不過問題係，支那本身有好多本土咸網，侵權播日本AV之餘，甚至有好多本土自拍片，嗰啲可以點搞？

仲有，呢啲外國咸網，支共本身都唔俾支那人睇㗎啦…佢哋翻牆去睇之嘛…

咸網唔係不嬲都封左架咩

pornhub會ban deepfake

緊係要搵啲高質av 扑扑下就成個8964 文宣係入面啦

Deepfake手足
難為咗你地 但係時候開工喇

係支國bt網派d伏seed, 係 av入面剪d 64片段落去有冇得諗

删一貼百

就剪係臨射一刻，嚇到佢地鳩縮

大陸一直上唔到pornhub喔.......

想睇維尼GV

將AV啲背景換做8964

中國好似有個咸網叫4388（唔係4399）
可以試下upload
睇你審唔審得切

試下放bilibili 西瓜 果d 會唔會仲好？

跪求高手

大陸本來就上唔到pormhub

補充幾項意見：

1 今時今日，六四只係忌諱，未必算維尼嘅要害…直接講佢點樣管治失效、天怒人怨，佢哋可能仲驚…

2 借依家全球反支那情緒高脹，大規模咁喺網上咸片上加入反支共文宣，係有可行性嘅…不過之前咪有人將＂天滅支共＂、＂西藏獨立＂、＂八九六四＂呢啲水印 key 落老翻咸片上面囉，效果好似有限…

3 講到底，問題似乎係應唔應該花時間向支那人，做反支共文宣？個人覺得有需要…要知道大boss係支共，佢哋本身係文宣、洗腦高手，一日佢哋仍然有班真心小粉紅支持，要對付佢哋都多好多麻煩…

笑撚死

Good idea 巴打

佢地無得上外國咸網架

原來禁咗咁多嘢

基本上外地傳媒都禁曬咁
連東方、中天呢d紅媒都禁

做乜撚呢啲膠po都上到熱門

本來就上唔到
你搞十年都無影響架喎

推推

我要令13億人連芝麻都無得食
有無ching幫幫手改圖

不推不是人

tvb有d新聞大陸都唔比播

又幾好

good point巴打

東方昇嗰啲del晒未

想睇近平屌譚得賽近平屌777

亞洲肥佬屌黑人呀叔GV同五十路av

之前日本h漫整水印防盜全部印8964

POST去支那網先得

卜卜下突然間變咗個人企左係坦克前面,

push

Pish 玩大佢 今鋪真係

加油！！！！

要加可以考慮兩個方法
插入式字幕，扮正常字幕
或者到重要時刻就突然轉左做其他片

佢地好似有自己啲神秘論壇，例如之前報支國n號房咁
主要應該唔係睇ph
利申只係有朋友比過我睇cap圖，已經唔記得論壇名

大陸仔睇咸片嘅自由都無

上github down deepfake黎玩啦

支持

先推

本身佢地唔係都要翻牆先上到咸網咩

好似叫色花堂

曱甴平 x 鹹濕菜？

人地本來就係vpn出黎
一早已經封左
你搞幾耐都係得個吉自high

deepfake嗰招

咸網大陸禁咗十世啦

幫推

瘋狂推

將每套既封面都KEY會唔會好D?

這樣是不對的

😹😹😹😹😹😹

有冇其他國家政治人物留到係pornhub 先
無對比無傷害

好啊
加臺普丁 金仔
3P gay porn

大陸大把自拍片
Wechat互傳
冇人用pornhub

大陸不嬲都睇唔到pornhub

佢地依家玩得返啦

大陸理論上封左PornHub
但上星期有免費PornHub premium之後， 變晒簡體字
岩岩試又冇事
應該唔係假網站但到底係咩嚟

搜尋「A Quick Guide to Taiwan - TNNS 【博恩夜夜秀】」

咪撚on9 你似搞人地個網多過搞大陸人
佢地本身都要用vpn 先上到?

但係樓豬
Pronhub本來佢地就要翻牆睇

1111

大陸好似不嬲上唔到鹹網

呢條仲係到wo

佢地本來就上唔到，要搞就搞佢地啲翻牆工具

如果影到螢幕的話就key啲河蟹圖上去

呢招醒撚到，仲可以做國際文宣

同求

up

deep fake一向ban,自己Google,番新聞啦

湖北獨立
支那肺炎令到好多想由蝗蟲變做人

支那好野，隻隻狗都唔會睇呢啲美帝產品

翻牆睇

草榴1024

唔係不嬲都係冇得睇咩？

加返個中國武漢肺炎先有用

Hahahaha

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

正常咸片入面加插64，香港示威片段

Deepfake 習近平同華春瑩
仲有習近平同維尼

可以上youtube dl啲中共禁片放上去，記得係下邊hashtag到tag多d 中國，自拍，情侶，asian既字眼

諗起都開心
推

仲有最究極兵器，就係用deep fake技術去keep刁主席個頭落d GV度，包你一定封。

印象中雨傘個時有人講過
放文宣入bt種子到

想睇刁大大gv

pornhub不嬲大陸都禁架喎

諗起都興鳩奮

連石原聰美d deepfake片我都無課金買

不過如果有巴打整曱甴平，彭麗媛d片，我願意課返幾百蚊

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

721

咁樣對於六四好似有啲唔尊重

deepfake概念唔錯

721 831 101 1111

deepfake习總 諗起都打冷震

pornhub好似本身已經會ban deepfake片

道德潔癖行埋一邊啦

佢地好似本身已經唔可以上

等睇大大戰華妹

會唔會最後大陸未出手香港已經俾Pornhub ban柒左

直頭係

good idea wor

Pornhub喺大陸本身就禁咗，你覺得咁樣做好有成效咩
高呼平反六四，除咗因為呢樣係中共弱點
仲有因為當時既烈士追求自由民主呢樣野同我地如岀一徹
換轉係今時今日，你會唔會將抗爭烈士既片放落av度

有意思！

直播扑野平台同國產av或成最大贏家

Upload條蝗蟲交配嘅片
title寫咩Chinese having sex in the public

好似之前有人upload 14年世界盃決賽
title寫”11 Germans gang-banged Brazillians

見字都覺得好煩

Dllm

Deepfake曱甴平

等睇gphone直播上Pornhub睇禁片

中共又對六四好撚尊重咩

推爆佢

Deep fake 老習上去
Winnie The Porn

+1

咁習近平GV囉

中國有自己嘅鹹片網

其實佢地唔係一向無得睇？佢地要vpn...

你地係咪唔知 中共本來就禁曬av網

【最強防盜】日本AV封面寫「六四天安門事件」 中國玻璃心網民要求解釋

諗起方東升啲片

老漢推post

佢地都唔係點用pornhub

乜大陸上到pornhub咩？

Tui

鄰國咁多人
自己拍都得

話時話
郭文貴説好了的冰冰
去咗邊

好似澳門賭場上線咁打8964水印呢

如果可以令到日本片商攪民族主義

全部開始新咸片打台獨水印 64天安門水印就好

我擔保中國有人會開始周街殺人

全世界咸片上水印
8964天安門 台灣中華民國 西藏獨立
香港獨立

人地識cut架喇
水印真係無得去

冇，見有簡體版以為佢解左封

Pish!

呢個要推

支那不嬲上唔到

推到支那飛機都冇得打

對六四最大嘅尊重就係成功推翻中共
年年唱歌籌款先係唔尊重

係個網係咁上傳政治/反共影片咪得囉

tui

不能同意更多

印度就13億

諗起以前foxy年代 高登有人掛羊頭賣狗肉
搵嗰啲六四坦克車片改名做日本av女優名

係時候回饋pornhub

印象中而家PH會ban deepfake嘅片